一人一個撞破補習學生老竇打丁嘅應對方法

啱啱同個小三女學生補完習
而佢老竇就係間房度
咁我循例都同佢老竇講聲拜拜
所以就叫個女學生同佢老竇講我走啦
點知一打開房門
就見到佢老竇喺度打緊丁
我當時即刻呆撚咗

我唔知我以後應該點面對佢老竇

佢個女有冇見到？

過去幫佢含

幫佢老竇含下double pay

行過去用你個屎忽遮住佢條丁
可解尷尬

阻人打J

應該有佢同我一樣企咗喺度
佢佢好似仲鎮定過我

獸父

R痕姐